IB買入手續費

點解兩隻差咁遠?

ARCA Exchange Fees

點計架?